懷念金庸，一齊傾吓佢啲作品

草委查良鏞與查濟民1988年11月拋出一個被認為是北京官方想法的「協調方案」，供《基本法》草委及諮委討論。[1]方案內容建議立法會分三屆發展到半數直選；而第二任及第三位行政長官由800人組成的選委選出，正正是1997年後特區政制發展的安排。查氏方案中關於第三任行政長官任內，進行一次全體選民投票，以決定第四任行政長官是否普選，以及第五屆以後的立法會是否全面直選的提議，則未有寫入《基本法》內。
====================================================
一齊傾吓渣生作品